頭先係海富中心對出比人問我想唔想被人噴胡椒噴霧

大家小心 佢個樣係光光地頭 有眼鏡 肥矮 個樣似50歲左右 白色衫 見佢有同其他人講野 唔知係咪想嚇我地